# Korean translations for .
# Copyright (C) 2014 Andrew Colin Kissa
# This file is distributed under the same license as the  project.
#
# Translators:
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  baruwa\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: andrew@topdog.za.net\n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-29 11:41+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-06 10:16+0000\n"
"Last-Translator: Andrew Colin Kissa <andrew@topdog.za.net>\n"
"Language-Team: Korean "
"(http://www.transifex.com/projects/p/baruwa/language/ko/)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: baruwa/public/js/baruwa/accounts.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/accounts.min.js:27
#: baruwa/public/js/baruwa/domains.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/domains.min.js:29 baruwa/public/js/baruwa/lists.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/lists.min.js:21
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.min.js:11
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.min.js:11
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.min.js:31
#: baruwa/public/js/baruwa/organizations.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/organizations.min.js:21
#: baruwa/public/js/baruwa/settings.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/settings.min.js:21
#: baruwa/public/js/baruwa/status.audit.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/status.audit.min.js:26
msgid "Showing items {{first_item}} to {{last_item}} of {{item_count}}."
msgstr "상품 보기 {{first_item}} 하 {{last_item}} {{item_count}}."

#: baruwa/public/js/baruwa/accounts.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/accounts.min.js:28
msgid "Accounts :: Showing page {{page}} of {{page_count}} pages."
msgstr "계정:: 페이지 페이지 {{page}} {{page_count}} 페이지입니다."

#: baruwa/public/js/baruwa/accounts.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/accounts.min.js:29
#: baruwa/public/js/baruwa/domains.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/domains.min.js:31 baruwa/public/js/baruwa/lists.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/lists.min.js:20
#: baruwa/public/js/baruwa/lists.min.js:23
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.min.js:13
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.min.js:13
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.min.js:33
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.search.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.search.min.js:24
#: baruwa/public/js/baruwa/organizations.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/organizations.min.js:23
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.pie.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.pie.min.js:21
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.relays.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.relays.min.js:20
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.spam.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.spam.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/settings.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/settings.min.js:23
#: baruwa/public/js/baruwa/status.audit.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/status.audit.min.js:28
msgid "No items found"
msgstr "항목이 없습니다"

#: baruwa/public/js/baruwa/accounts.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/accounts.min.js:29
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: baruwa/public/js/baruwa/common.js:1 baruwa/public/js/baruwa/common.min.js:10
msgid "AJAX Error:"
msgstr "AJAX 오류:"

#: baruwa/public/js/baruwa/common.js:1 baruwa/public/js/baruwa/common.min.js:11
msgid "Error Occured:"
msgstr "오류가 발생 했습니다."

#: baruwa/public/js/baruwa/common.js:1 baruwa/public/js/baruwa/common.min.js:12
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.filters.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.filters.min.js:18
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:12
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.listings.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.listings.min.js:34
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.min.js:26
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.min.js:36
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.pie.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.pie.min.js:30
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.relays.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.relays.min.js:29
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.spam.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.spam.min.js:25
msgid "Loading"
msgstr "로드"

#: baruwa/public/js/baruwa/common.js:1 baruwa/public/js/baruwa/common.min.js:15
#: baruwa/public/js/baruwa/common.min.js:20
#: baruwa/public/js/baruwa/common.min.js:23
#: baruwa/public/js/baruwa/common.min.js:26
msgid "Unknown error occured !"
msgstr "알 수 없는 오류가 발생 했습니다!"

#: baruwa/public/js/baruwa/domains.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/domains.min.js:28
msgid "No domains found"
msgstr "아니 도메인 찾을 수"

#: baruwa/public/js/baruwa/domains.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/domains.min.js:30
msgid "Domains :: Showing page {{page}} of {{page_count}} pages."
msgstr "도메인:: 페이지 페이지 {{page}} {{page_count}} 페이지입니다."

#: baruwa/public/js/baruwa/domains.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/domains.min.js:31
msgid "Domains"
msgstr "도메인"

#: baruwa/public/js/baruwa/lists.js:1 baruwa/public/js/baruwa/lists.min.js:22
msgid "Lists :: {{listname}} Showing page {{page}} of {{page_count}} pages."
msgstr "목록:: {{listname}} 표시 페이지 {{page}} {{page_count}} 페이지입니다."

#: baruwa/public/js/baruwa/lists.js:1 baruwa/public/js/baruwa/lists.min.js:23
msgid "Lists"
msgstr "목록"

#: baruwa/public/js/baruwa/login.js:1 baruwa/public/js/baruwa/login.min.js:11
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: baruwa/public/js/baruwa/login.js:1 baruwa/public/js/baruwa/login.min.js:13
msgid "Reset my password"
msgstr "내 암호 재설정"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.min.js:12
msgid "Messages :: Archive :: Showing page {{page}} of {{page_count}} pages."
msgstr "메시지:: 보관 하:: 페이지를 보기 {{page}} {{page_count}} 페이지입니다."

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.min.js:13
msgid "Messages :: Archive"
msgstr "메시지:: 아카이브"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.min.js:36
msgid "Date/Time"
msgstr "날짜/시간"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.min.js:36
msgid "From"
msgstr "보낸 사람"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.min.js:36
msgid "To"
msgstr "받는 사람"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.min.js:36
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.min.js:16
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.archive.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.min.js:36
msgid "Score"
msgstr "점수"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.common.min.js:24
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.min.js:29
msgid "No messages found"
msgstr "메시지를 찾을 수 없음"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.detail.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.detail.min.js:11
msgid "Show hosts"
msgstr "쇼 호스트"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.detail.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.detail.min.js:13
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.detail.min.js:17
msgid "Hide hosts"
msgstr "호스트를 숨기기"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.detail.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.detail.min.js:30
msgid "Processing......"
msgstr "처리..."

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.detail.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.detail.min.js:47
msgid "Show headers"
msgstr "헤더 표시"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.detail.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.detail.min.js:49
msgid "Hide headers"
msgstr "머리글 숨기기"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.filters.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.filters.min.js:19
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.listings.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.listings.min.js:34
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.min.js:37
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.pie.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.pie.min.js:30
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.relays.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.relays.min.js:29
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.spam.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.spam.min.js:25
msgid "Processing request............."
msgstr "요청을 처리 하..."

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.filters.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.filters.min.js:22
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.listings.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.listings.min.js:27
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.listings.min.js:29
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.min.js:25
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.min.js:34
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.pie.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.pie.min.js:22
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.pie.min.js:23
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.relays.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.relays.min.js:22
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.relays.min.js:23
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.spam.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.spam.min.js:18
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.spam.min.js:19
msgid "Add Filter"
msgstr "필터 추가"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.filters.js:1
#, fuzzy
msgid "Non applied at the moment"
msgstr "현재 저장 된 필터 없음"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.filters.min.js:27
msgid "None applied at the moment"
msgstr ""

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.min.js:12
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.js:1
msgid ""
"Messages :: Full message listing :: Showing page {{page}} of "
"{{page_count}} pages."
msgstr "메시지:: 완전 한 메시지 목록:: 페이지를 보기 {{page}} {{page_count}} 페이지입니다."

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.min.js:13
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.js:1
msgid "Messages :: Full message listing"
msgstr "메시지:: 전체 메시지 목록"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.preview.min.js:10
#: baruwa/public/js/baruwa/status.preview.min.js:10
msgid " This message contains external images, which have been blocked."
msgstr ""

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.preview.min.js:10
#: baruwa/public/js/baruwa/status.preview.min.js:10
msgid "Display images"
msgstr "이미지를 표시"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.preview.min.js:11
#: baruwa/public/js/baruwa/status.preview.min.js:11
msgid "HTML Alternative"
msgstr ""

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.preview.min.js:13
#: baruwa/public/js/baruwa/status.preview.min.js:13
msgid "Text Alternative"
msgstr ""

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.min.js:32
msgid "Messages :: Quarantine :: Showing page {{page}} of {{page_count}} pages."
msgstr ""

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.quarantine.min.js:33
msgid "Messages :: Quarantine"
msgstr "메시지:: 격리"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.recent.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.recent.min.js:15
msgid "network connection failure, reconnecting in 60 seconds"
msgstr "60 초에 다시 연결 하는 네트워크 연결 실패"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.recent.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.recent.min.js:25
msgid "OK"
msgstr "괜찮았던 것"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.recent.js:1
msgid "FAULTY"
msgstr ""

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.recent.min.js:11
msgid "Refreshing page, please wait"
msgstr ""

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.recent.min.js:26
msgid "ERROR"
msgstr ""

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.search.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.search.min.js:21
msgid "No messages found matching search query:"
msgstr "메시지가 일치 하는 검색 쿼리를 발견:"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.search.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.search.min.js:22
msgid "Showing items {{first}} to {{last}} of {{total}}."
msgstr "상품 보기 {{first}} 하 {{last}} {{total}}."

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.search.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.search.min.js:23
msgid "About {{total_found}} results ({{search_time}} seconds)"
msgstr "에 대 한 {{total_found}} 결과 ({{search_time}} 초)"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.search.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.search.min.js:24
msgid "0 Results found ({{search_time}} seconds)"
msgstr "0의 결과 찾음 ({{search_time}} 초)"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.search.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.search.min.js:25
msgid "Messages :: Search results :: {{q}}"
msgstr "메시지:: 검색 결과:: {{q}}"

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.taskstatus.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/messages.taskstatus.min.js:12
msgid "An unknown error occured"
msgstr "알 수 없는 오류가 발생 했습니다."

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.taskstatus.js:1
msgid "FAILED"
msgstr ""

#: baruwa/public/js/baruwa/messages.taskstatus.js:1
msgid "PASSED"
msgstr ""

#: baruwa/public/js/baruwa/organizations.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/organizations.min.js:20
msgid "No organizations found"
msgstr "찾을 수 없는 조직"

#: baruwa/public/js/baruwa/organizations.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/organizations.min.js:22
msgid "Organizations :: Showing page {{page}} of {{page_count}} pages."
msgstr "조직:: 페이지 페이지 {{page}} {{page_count}} 페이지입니다."

#: baruwa/public/js/baruwa/organizations.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/organizations.min.js:23
msgid "Organizations"
msgstr "조직"

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:17
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:18
msgid "is equal to"
msgstr "와 같습니다."

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:17
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:18
msgid "is not equal to"
msgstr "와 같지 않은"

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:18
msgid "is greater than"
msgstr "보다 큰"

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:16
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:18
msgid "is less than"
msgstr "이다 보다는 더 적은"

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:17
msgid "is null"
msgstr "null은"

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:17
msgid "is not null"
msgstr "null이 아닌"

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:17
msgid "contains"
msgstr "포함"

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:17
msgid "does not contain"
msgstr "포함 되어 있지 않습니다."

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:17
msgid "matches regex"
msgstr "일치 하는 정규식"

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:17
msgid "does not match regex"
msgstr "정규식 일치 하지 않습니다."

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:19
msgid "is true"
msgstr "사실 이다"

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:19
msgid "is false"
msgstr "거짓 이다"

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.common.min.js:19
msgid "Please select"
msgstr "선택 하십시오."

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.min.js:12
msgid "No active filters at the moment"
msgstr "현재 활성 필터 없음"

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.min.js:12
msgid "No saved filters at the moment"
msgstr "현재 저장 된 필터 없음"

#: baruwa/public/js/baruwa/reports.listings.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/reports.listings.min.js:25
msgid "No records found"
msgstr "레코드를 찾을 수 없음"

#: baruwa/public/js/baruwa/settings.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/settings.min.js:20
msgid "No scanning hosts found"
msgstr "아니 검색 호스트 발견"

#: baruwa/public/js/baruwa/settings.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/settings.min.js:22
msgid "Settings :: Nodes :: Showing page {{page}} of {{page_count}} pages."
msgstr "설정:: 노드:: 페이지를 보기 {{page}} {{page_count}} 페이지입니다."

#: baruwa/public/js/baruwa/settings.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/settings.min.js:23
msgid "Settings :: Nodes"
msgstr "설정:: 노드"

#: baruwa/public/js/baruwa/status.audit.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/status.audit.min.js:18
msgid "No audit logs found"
msgstr "발견 감사 로그가 없습니다"

#: baruwa/public/js/baruwa/status.audit.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/status.audit.min.js:27
msgid "Status :: Audit log :: Showing page {{page}} of {{page_count}} pages."
msgstr "상태:: 감사 로그:: 페이지를 보기 {{page}} {{page_count}} 페이지입니다."

#: baruwa/public/js/baruwa/status.audit.js:1
#: baruwa/public/js/baruwa/status.audit.min.js:28
msgid "Status :: Audit log"
msgstr "상태:: 감사 로그"

